{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2019-11-29",
        "domain": "숙박",
        "title": "ドバイホテル (두바이호텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality])"
    },
    "text": "ドバイホテル (두바이호텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality])\n光州広域市　西区　尚武繁栄路47（治平洞） \n光州（クァンジュ）ドバイホテルは、2016年9月にオープンしました。地上13階建てのホテルには計85の客室があり、ダブル、ツイン、スイートなど様々なタイプを用意しています。全客室のベッドが一般的なダブルベッドより大きなキングサイズ仕様で、浴室はジェットバス付きです。客室ごとに内装のテーマが異なり、毎回新しいお部屋に出会えます。全体的に白を基調とした明るめのインテリアで、華やかなシャンデリアと間接照明を設置し、上品さが漂います。無料のバレーパーキングサービスと朝食が提供されます。朝食は韓国料理もあるアメリカンスタイルのビュッフェで、午前7時半から9時半まで利用できます。ドバイホテルはお客様に快適かつ心地よくお過ごしいただくために、清潔・親切を最優先に考えています。ホテルから光州空港まではお車で約10分、KTX・SRT光州松汀（ソンジョン）駅まで約15分、ユースクエア光州バスターミナルまで約10分と近くなっています。キム・デジュン（金大中）コンベンションセンターや5・18記念公園も近く、光州市庁は徒歩圏内です。木浦（モクポ）、羅州（ナジュ）、務安（ムアン）、咸平（ハンピョン）などの周辺地域への移動もスムーズで、出張や旅行の際に便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドバイホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ドバイホテルは2016年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルには何階建てですか？",
            "answer": "ドバイホテルは地上13階建てです。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ドバイホテルには計85の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ドバイホテルではダブル、ツイン、スイートなど様々なタイプの客室を用意しています。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの客室のベッドサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "ドバイホテルの客室のベッドは一般的なダブルベッドよりも大きなキングサイズ仕様です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの客室の浴室には何が付いていますか？",
            "answer": "ドバイホテルの客室の浴室にはジェットバスが付いています。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ドバイホテルの朝食は午前7時半から9時半まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルから光州空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ドバイホテルから光州空港まではお車で約10分です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルからKTX・SRT光州松汀駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ドバイホテルからKTX・SRT光州松汀駅までは約15分です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルからユースクエア光州バスターミナルまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ドバイホテルからユースクエア光州バスターミナルまでは約10分です。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルの近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ドバイホテルの近くにはキム・デジュン（金大中）コンベンションセンターや5・18記念公園があります。また、光州市庁も徒歩圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "ドバイホテルから周辺地域への移動は便利ですか？",
            "answer": "ドバイホテルから周辺地域への移動もスムーズで、木浦（モクポ）、羅州（ナジュ）、務安（ムアン）、咸平（ハンピョン）などへのアクセスが便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 536
    }
}